榮光歸香港首歌，無事無幹就唔好改咁多野住，集合左民心先

呢首歌係最大武器去集合人心
而家改只會令人不知所措
令民心散番
有咩要改革命成功左之後先改ok?

根本首歌冇問題，都唔知屌乜，仲要咁遲先講，明顯有人怕聚到民心啦

都唔明點撚解要改，
一首歌最重要既係共嗚，
唔撚剩係執著d用字，
香港人和理非底，我覺得呢首歌真係岩。
正如早牌有人話唔好用光復香港，時代革命，
但而家呢？

聚民心聚自我認同
建立民族意識

同改9點鳩叫一樣

冇錯
難以想像停嗌“光復香港 時代革命”會點

同10點嗌改做9點嗌一樣 都係鬼
外國國歌隔幾十年都可以慢慢改版架啦，洗乜急於一時
擺明係想阻礙傳播

注意力集中番實事

正如有人話10點尻嗌，
去商場唱歌尻嗌整人鍊廢一樣，
但講真呢d活動停應該只有兩個原因。
1.贏撚左，慶祝完回歸平靜
2.輸撚到底褲都冇

啱啱開始多人學識唱，又改

好多歌詞修訂都係幾年後先改
或者改變左某啲事先改

依家要改果啲好多係港女式漫罵，尤其陳雲陳到果啲私怨撚

連儂牆一開始都有人話廢，話浪漫化抗爭
雨傘後對呢啲活動有戒心我明嘅

但點都要有方法俾人男女老幼都有得參與，不斷凝聚民心
可幸嘅係有用策略最終都會留低

其實比起改中間歌詞 不如統一決定英文版先仲好過改中文
有利外國文宣手足做嘢

推 認同

同班九點撚一樣 麻煩大家宣傳番係十點

咪臭係，講到尾都係有人見首歌咁成功，先走出嚟呀吱呀咗要改

改乜撚嘢呀?

青山派班仆街就唔好理佢地啦

同樣道理，無需要宣傳係國歌，你要係共鳴，共鳴係內容，唔係因為國歌。

多鳩餘

唔係改 係有班人推舊poat舊版歌詞